經過一次去日本玩 以後唔會再帶老母黎

同佢去玩本來開開心心 跟住佢乜9都唔理 交通唔理 book酒店又唔理 我都算 佢係日本丟晒香港人既假 係日本搭車大大聲講電話 搭車唔排隊插隊 叫人地服務員又態度差 岩岩食飯佢自把自為叫咗個大炒麵同2個set 包垃麵 包飯 包餃 佢竟然唔問我叫咗2個 上臺嗰陣時人地都勁唔好意思收翻

你廢架?
唔識叫佢收嗲架?

你細個又何嘗唔係叫唔聽

人愈老愈弱智

自己諗

我叫佢收嗲 佢又屌我不孝 態度差 總之今次最後一次 經一事 長一智 以後一係同女朋友去 聽教聽話 一係就自己去 舒舒服服

小朋友點同? 你細嗰都會周圍走撞到人都唔識講對唔住啦下話?

岩牙

你阿媽喺香港出街都會打尖、大吵大鬧？
如果你平日鵪鶉，唔去制止你阿媽，教育吓佢。去到日本一齊丟架都係報應嚟

有其母必有其子

你一定係無老母先講得出

同佢唔撚夾既 fd 去重 on 9, 依家係溫泉旅館，就快 開拖打交，dllm

嬲撚左四日，重有四日呀 dklm

我帶我媽去旅行, 我叫佢唔好做乜佢就唔做
其實係樓主廢

係日本搭車大大聲講電話？你買乜電話卡？

同老母去就搭的士啦 一係租車

咪就係

又一隻鵪鶉

唔會 係日本佢先係咁 佢份人就係性急 乜都要快

願聞其詳

屌你老母，似住自己識少少日文，
同日本人講野就勁好禮貌，
對自己 friend 就嫌尖聲氣，
我地唔識日文梗係指手劃腳啦，
一聲 "即" 埋黎，"我黎啦"，
閪住面嫌鳩我地，
喂，屌你呀，做乜鳩

下下都係咁 dklm ，就快開佢波

呢d咁既傻鳩 佢請我都唔去 何況aa制仲要受佢氣 唔識日文指指下好正常 有乜好屌 咁依家點?分開行?有幾多個frd?

喂！我屌呀，重有一樣好撚仆街既野，
三個人為方便 夾個 pool 比錢係基本，
一到 lunch 嗌餐就仆街，自然係佢同店員溝通，
我 dllm，次次都係問我同個 fd 食乜先，
咁有時 lunch 慳小小，梗係嗌中價位，

屌你老父母，我地怕鳩左佢，督完兩樣中價，
問佢食乜佢唔答，上枱佢嗌個份係全店最貴既 set， 我地兩個嗌既輕食， on lun 9 ，

岩岩 13:00 發生既事，
我兩個未來三日會完全唔撚理佢

大家各自行啦 既然唔開心 佢有佢玩 你2個又自己玩 如果去d癖既地方就將就下 住酒店你地3個人2間房?

咁撚樣都唔開波

依家佢驚了，我同個 fd 自己玩

我唔明點解要o係朋友關係間咁樣搾取優越感，
DKLMCH 死港女

airbnb 呀，焗住砌

真係好撚柒嬲 電腦大爆炸鳥

下次醒目啦 唔好預佢 btw師兄去咗邊到玩

你地3個都女？ 呢啲八婆係要人發火先知驚

airbnb

1b2g, 依家唔再理鳩柒佢

正

其實如果你哋嘢唔食唔係 share做乜要夾 pool?

dinner 係 share, lunch 多數係定食一份份

世交，不檢點左會畀人落江湖追殺令

青梅竹馬

咪撚睇咁多 av 啦屌，
不過
當佢
兩個洗完白白

面紅紅

薄薄的睡 tee ，短褲…

但死八婆一定係臭閪黎，手腳乾燥，
依家日本 36-39度，日日唔會話下午沖下身，
夜晚一番到去就睇電視玩到兩點先沖，
我同個 fd，每日沖三次，
熱到 tee 上面有 salt 印o個隻。

臭的

好好笑，去旅行真係可以見到朋友真性情

Up 到一陣叔叔味

笑你老母
所謂相處好同住難
日狗見人蔘，夢想比天高，日日食蛋糕
好撚慘

巴打去邊玩

帶長輩去日本 或者去任何地方前 都要brief下佢果度有咩行為要注意

日本，地點不説了

勁乖 媽媽去到野都唔敢講

好肉酸喎條友

其實i know that feel...我屌都唔敢屌 覺得自己好不孝
明明佢地都受過教育 去過好多地方 都係咁
細個同佢地去旅行都唔多覺係咁 唔知係我細個嗰時on9定佢地老左變on9

我都有諗住帶老母去旅行,老母性格都算好,唔係D廢老性格
但問題係老竇係真廢老,有咩方法可以淨係同老母同呀哥去,但又唔帶老竇去?

女人係一種麻煩既生物

比錢叫老豆去泰國 大陸叫雞 洗走佢

好在老豆老母聽聽話話，出去唔講野 係影相影耐d同鍾意訓教

男定女
女嘅返去酒店屌到佢收聲為止

我都想,但佢一定唔肯,佢係果D等人服侍既人來,乜都幫佢搞掂,但又好鐘意嫌三嫌四
依嫁等緊佢返大陸住一排,但又要預早知佢幾時走可以plan定D野,好高難度

喂老豆，依到五千，我洗開老母三四日
你上大陸澳門嘆下，兩父子，我幫你，下次你幫我

跟團去泰國 夜晚教埋佢去邊到玩

上面話制止老母教老母個d係咪on9
一個年過半百既人根本冇可能改變到性格

繼續keep住update你老友最新扮高尚情報呀，好想追到最後你地友誼會唔會就此玩完

係就正

除非你老豆性無能 唔係佢唔會拒絕

不過佢好似唔叫雞

佢叫都唔話你知啦 唔驚你報寸比老母咩?

咁又係

岩岩條死八婆話自己要 book 乜鳩柒野，
要用番香港電話咭收信用咭個 sms，
又要上住網 book，不停 refresh 中，

我行得快，佢叫我比隻 wife 蛋佢袋，
我話 "吓，隻蛋我咖喎 咁我點上網？"
佢 "好緊要咖，incase 你行得遠渣''

我屌你老母，咁撚厚面皮
重要唔該都無聲

要我做跟尾狗？

我 : 咁你跟住我行 (揮袖而去)

我老母60歲都唔會咁做,
係無學識同教養問題

好睇過睇故仔

咁仆街

我好唔好自己開個 post, 有排講

i know that feel...
最後自己去玩算 直頭毀我行程on9

快唔

啦

我都係
有一次家姐請我地全家去台灣玩
我阿媽又係好大聲講野
我叫佢講野細聲啲佢話返我
跟著去買野佢不停咁同人地講價
同埋去浸腳嘅時候
浸腳場已經貼曬告示
用繁體中文寫住「浸腳前請先清洗乾淨然後再浸腳」
佢地唔理，直接除鞋就伸對腳落浸腳池
跟住比現場嘅管理員「提醒」
我真係覺得好丟臉

支持

有同感
老母乜撚都唔plan然後屌9我plan得差

入次帶佢返大陸算啦，叫做盡左考道，又合適返佢身份

最怕屋企人失禮

我明 我老母都係類似咁

唔講以為佢請你2個去

開啦

Show Blocked User - 法拉寶寶

同過屋企人去旅行 唔會再有下次
真心丟架 影衰人

同老母一定跟團
自由行玩鳩自己咋

幾多個人去
上邊講食野唔明 姐係點
姐係佢嗌最貴,你嗌嘅係中價位

我同老母去兩次日本乜事都無，仲好撚夾

樓上 點解用wife蛋
用電話卡咪好囉
各散東西

日本的士貴撚到

用老婆蛋好啲
因為可以同時幾個人上/ipad/notebook 嘛
邊個諗到去旅行會得罪人姐

3個人去
大數比飯錢 姐係條數永遠平均除開
條女叫野食一定叫得貴過另外兩條友
咪賺左少少

ching屌左另一條女去啦
呢d杯人時期好易屌女

我明 仆街親戚都係on9
想當年畢業想帶老母睇吓我生活過嘅世界 叫咗佢同呀妹黎歐洲玩一個月 好衰唔衰老母叫埋佢家姐黎
你個friend都叫識少少日文 條八婆只係識少少英文單字 講野佢又唔聽 以為自己好撚醒
有日搭火車同佢講個車卡喺月台前面又唔撚信 自己on99走去同個職員講「ques唇」之後就on99咁望住人 人地望住佢黑人問號咁嘅樣 屌你 最後咪又係我解圍 諗起嗰一個月真係好撚難頂

wife 蛋慳手機電嘛
有安全感好多

睇完依個po覺得都係自己去旅行最好

我諗住我自己用添 佢兩個都係電話咭

diu 你

所以食野錢不嬲都係出返自己個份
帶幾多就洗幾多
就算香港食野都係出返自己個份

點屌，佢係廳我係廁所屌？
定係玩枱底

長輩更難屌，重要玩足一個月，you win

有咩問題？

咩係ques唇？？？就咁講個單紙佢就會以為人地會了解佢想點，唔係咁趣緻下？
其實佢係知道你唔妥佢所以要同你作對？果個月你有冇頂佢唔順發佢圍，我都有呢d親戚，都知好惡頂

同一樣唔識日都個女仔fd等識日文個女仔fd 訓咗去傾下(浸溫泉)

lm 呢啲post正

Question 不過佢聲音演繹到咁

佢係好趣緻 頭兩日都未有野嘅 諗住佢地第一次黎歐洲 所以都會同佢地講有咩要注意 點知條八婆就講咩都唔信 覺得自己先啱 可能佢覺得去多兩次長洲就會好了解歐洲啦

後尾真係頂佢唔順 日日都黑佢面 唔撚理佢 佢鬧我就聽歌塞住隻耳

屌 佢搞到撞晒板佢都仲覺得自己啱 仲要周圍唱我我真係冇野好講

好多人一老就會智力直線下降變on9

樓主未去應該都知你啊媽係點 去得日本真係要有番咁上下公德同自律唔係真係丟哂自己臉 下次應該同啊媽去下啲東南亞台灣參加旅行就算

離開左溫泉旅館啦 ，
btw 三樓房間之發現，點洗走條八婆

agger

買定0.01都得啦

到底巴打你個名點解

快d開新post啦屌你

難啲喎清
睇下條女憎唔憎條偽日本妹啦
如果憎,你聽日準備腳仔軟住咁出黎

Me 曳曳

揀咗房未

罵完老母無cut零用錢點算

我老豆老母係相反 我哋會一齊plan行程 搭車搵路嗰啲我哋都會一齊 唔會話推俾一個人 我都鍾意同佢哋去旅行

可能三個人訓兩張床，另一間房係地下

準備打地舖啦你

分開行囉驚閪咩，frd之嘛

lm睇屌閪

我都覺
通常去到D唔熟既地方, D阿媽好聽話

有無賭盤開

夾pool比錢最怕遇小人
好似捉隻老鼠入米缸咁

第一次同父母去旅行一定係簡d冇咁先進國家。例如泰國台灣之類。
父母做d咩失禮野都唔會太大影響。你又知道父母既尺度而考慮之後帶唔帶佢去d先進地方好似日本咁。

我本人就住係大阪既
屋企人就係香港
5月頭-中
媽咪同細佬去北海道 我自己大阪飛上去集合
咁我地都幾個月無見
果日我先到機場 去國際線接佢2個
我老母一出黎大叫 XX! （我名）揮埋手
我細佬 喂鳩我老母

老一輩真係控制唔到個聲 佢係知要細細聲
但一開口第一個字次次都大聲

自駕遊 我細佬渣 8日應該講左1千次 渣慢小小啦

有次大陸黎既親戚叫我帶佢去行街，帶冇問題，佢唔撚識路又要唔睇人咁自己尻行，完全唔會理我地係邊，次次自己走失都要我走黎走去搵佢，果下真係燥

啪緊

你老母好憎日本？

好明顯想落你面

唔係 佢份人極度醃尖

好睇啊

我會直接俾錢佢自己去飲茶算

對付唔同既人要唔同手法

其實老人家唔識日本文化都唔出奇
但樓主好似assume咗唔講佢阿媽都要知咁
教下佢都唔聽先再屌佢都未遲

樓主你當面唔屌柒而家上網屌又好孝順？

姦左佢囉
臭雞

我老豆老母去到啲言語不通既地方好聽話

服你老母務員

蝗母蝗仔都有錢去日本？翻返大陸算啦 哥邊岩你地玩多d

求link

因為你平時無屌自己老母

所以話
身在日本真係好大壓力
旅行都咁話

平時就應該教育下父母啦

同老人家去一定跟團啦！有咩就發洩落導遊度

呢d親戚真係認少個有著數

啪緊都不忘包膠

睇埋#4先啦

差幾錢先
差幾十蚊港紙其實都可以接受 只要唔係餐餐都咁

依d 識少少日文既最on9
以為自己好撚醒咁

用蛋真係on9
寧願俾少少錢買3張卡
有時睇唔同野都唔會無聯絡先

你老母食撚住你

自己老母都唔撚識教

唉有次帶埋先埋岳母去旅行都好撚失禮，有係冇得勸

*又係

諗唔到有乜名好改，亂咁作出嚟的